林鄭你依兩個月解決唔到香港問題，不如下台

你不值$401,960人工

10

9

8

7

佢解決唔到香港問題
不過解決到香港